有冇人個ig都睇唔到其他人讚數

好撚柒煩 已經睇唔到成年
有冇人知點可以顯示返

垃圾埃知 好揀唔揀 揀我果個ac

有

已經睇唔到成年 好撚唔慣

我試過想知d人有幾多讚 逐個逐個數

嗰陣時IG大更新已經講明為左唔想人咁在乎自己啲like同埋想營造一個健康嘅社交平台，所以就隱藏咗個like數